四大行動？係咪斷左隻手指唔識數呀？

屌你老母，講左咁耐五大訴求，你出個四大行動，丫屌你老母係咪無指警幫你度橋架，講真唔撚睇都知唔會收貨，不過就姑且睇你有咩講。

段片全程好似比恐怖分子挾持咁，我直頭懷疑奴隸聰喺鏡頭後攞槍指住佢拍。

林鄭提出四大行動：
1. 正式撤回修例
2. 委任兩名新成員加入監警會
3. 特首和司局長走入社區聽民意
4. 邀各界人士獨立研究社會深層次問題

即係話：
1. 幾個月黎無論幾多人上街，就係漠視民意，係唔撤就唔撤，撚狗咁撚左市民兩個幾月
2. 唔會獨立調查，再派多兩個自己友入去一個只有監察同建議角色嘅監警會，繼續縱容黒警武力鎮壓
3. 上任兩年幾以來無諗過聽民意，講到自己出街都唔敢而家話落區？
4. 社會深層次矛盾講左不下五年，個政府到而家先黎研究？

要記住已經有超過1100人被捕，7位義士已死相諫，無數被警暴受傷。

大家要堅持落去，輸左就永不翻身。

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

五大訴求 缺一不可
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

push

黑警真係斷左隻

光復香港
1. 推翻中囯偽政府
2. 拘捕林鄭及所有官員
3. 拘捕所有警司或以上
4. 驅逐中囯人及雙非出公海

其實成香港社會最大嘅問題就係好多年輕人口裡不斷話上一代點用樓、錢、車嚟衡量人嘅價值。

但自己轉個頭又用番外表、身材、衣著打扮嚟衡人嘅價值。

咁仲點樣光復香港？

呢個係價值觀問題，價值觀一定程度係受教育，政府政策，社會風氣影響。你講得無錯，香港人好現實，社會價值觀被嚴重扭曲。

但至少喺呢場運動入面，我睇到香港仲有好多人將良知擺第一位，香港人加油。

希望會越來越多

如果唔係香港只會再次走番回頭路

我都希望係咁...

四大行動仲要全部只係回應左一個訴求，想咁就了事，太睇唔起人

已經唔係回頭路咁簡單，事件已經演變成警權無限大，今次再失敗，只會係一條不歸路，以後再有抗爭，就會直接警暴鎮壓

表面上局勢係比我哋想像之中更複雜，好似無突破點，但我諗到一招。

老實講，依個單只唔係香港人既問題，係資本社會，消費主義過份膨脹既問題，係全球共同面對緊既問題

美領行動投票Channel

就係喺日常生活裡面拒絕執行由港共政權所推崇嘅價值觀、觀念。

呢招有個好處係黑警都吹你唔漲。

五大訴求 缺一不可
完成一個 還有四個

我相信香港問題遠比西方國家嚴重，貧富懸殊已經唔使講，加埋14億人購買力令香港衣食住行難上加難

呢個係要每個市民都做，喺每日150加國家多方面洗腦同文化滅絕，實在好難做到，只可以做好自己之餘盡量感染身邊人。

前路係好崎嶇，但我呢一刻仍然相信香港人，大家加油。

大家加油！我唔信我哋會就咁玩完！

香港既經濟由地產主導亦都夠哂扭曲

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

究竟一大班成年人幾時先可以做返個成年人企返出黎，唔使班年青人為我地企喺前面擋子彈？
佢地無野欠左香港架

斷多廿隻都未撚夠